山齊士真正週薪係56萬鎊

蘇帥想清洗山齊士

英國媒體的最新消息都稱，山齊士（A.Sanchez）想在今夏離開曼聯。曼聯方面也非常願意送走山齊士，但不得不面對的現實是，交易想要達成，曼聯或許不得不補貼山齊士的大部分工資才行。

來自《每日郵報》的消息稱，曼聯為山齊士支付的基本工資+肖像權+獎金+經理人費用等，總價算下來平均每週接近56萬鎊。雖然想要離隊，但是讓山齊士放棄這筆優厚的報酬幾乎是不可能的。

山齊士加盟曼聯後下滑明顯，如今沒有球隊願意為他支付高昂的轉會費，即便是租借，也沒有球隊願意匹配他如此高昂的週薪。因此，如果曼聯最終決定將他外租的話，肯定要補貼大部分的工資才行，也就勉勉強強能止個損。是否接受，就要看曼聯高層的決策了。

阿朗都係60萬

今時今日仲有人信山神五十萬週薪

56先岩

越諗越心寒
雲加真係..

遺計

經理人費簽字費都計雖然真係好高人工，但300k嗰d計晒呢d嘅咁佢地都4百幾k週薪啦

齋彈琴都唔止50啦on9

曼搞眾籌咪得囉

1星期，要犧牲11.43個49000入去先養得起一個山狗

呢啲散紙我地暴聯唔care啦

仲有人。。

56萬？
50萬都重有人信
56萬 重有冇人信？

仲有人信山狗係有收錢

快啲夾錢請爺爺返嚟用暗黑兵法打救香港啦

久唔久就出黎9up下
問題係仲有傻鳩信
報紙佬真係好搵

證明連登廢青 錯左 成日屈人50萬鎊

人地明明56萬鎊

班反獌酸能到

仲

Wenyaya好能恐怖

留返做後備剎手，剎剎剎

@牙蓋

仲未計山神係曼聯既食宿費 計埋可能過600k

56萬一次 56萬二次...